得到lin登一刻過後 不高登

怎麼都不高登 誰責任

連尼住借你地搵錢炸

好呀搵多啲 做大佢

我替你自私好嗎